五大訴求先後次序

真普選

釋放義士
獨立調查
暴動定性
撤回

只要有真普選，其他四項就水到渠成